曼聯去季掙近60億 破皇馬11年壟斷 膺全球最高收入球會

皇家馬德里不敵曼聯？德勤公布上季球會收入排行榜，近年戰績欠佳的英超球會曼聯，受惠英超轉播費大增，2015/16球季錄得創球會紀錄的6.89億歐元（約57億港元）收入，取代雄霸榜首11年的皇馬，重新成為全球收入最多的球會。

英超轉播費成關鍵
根據四大國際會計師事務所之一德勤會計師事務所公布，英超曼聯於2015/16球季，商業收入增長1億歐元（約8.3億港元），總收入更錄得6.89億歐元打破球會紀錄。事實上，雖然曼聯近年戰績不佳，但由於球隊上季重返歐聯，得到歐聯轉播收益，加上與adidas的新贊助合約生效，以及受惠英超轉播費大增，令其收入不跌反升。曼聯更超越「西甲雙雄」巴塞隆拿和皇家馬德里，由前季的第3一舉升上第一，自2003/04年球季後再度榮登全球最賺錢球會。

曼連

60億可以買60個妹妹

買晒美斯C朗大聖爺都仲得

曼聯得青訓咋嘛

咪係 重要唔知簽d咩人返黎 樓上係人版

買啲射親都入嘅龍門 不如打自由龍出埋黎踢

曼聯

每年可以買7個普巴有找

所以只有你班窮撚先會話我地買普巴貴

我地暴連

C朗筆錢

收入又係profit

自膠 收入又唔係profit